樓上好慘

聽到樓上有把女仔聲係咁喊
仲要話啲嘢係我架
喊得好慘好似比人打咁

好想幫但唔知邊家邊戶

再聽到句媽咪救救我啊
心都寒埋

報警啦屌，開乜春post

絲打你個名改得真係好